［突發］警方決定將黃之鋒通宵扣查

【聲明】
(Please scroll down for English)
香港眾志秘書長黃之鋒透過律師作出以下回應：

一、今早我在機場離境時被警方以「違反保釋條件」為由拘捕，現時被扣留。

二、初步法律意見指出，法庭於8月30日批出保釋時已知悉並准許我前往德國及美國，故相信是保釋內容手誤。預計明早九時三十分聆訊澄清後可獲釋。希望各位朋友不用擔心。

三、相信今次事件並非刻意針對本人，但我認為警方濫捕濫告的後果，造成今次雙輸的局面。同時，今次顯然只屬行政程序問題，但警方仍然決意將我通宵扣留，我認為極度不合理。

2019年9月8日

STATEMENT
08 SEPTEMBER 2019

Joshua Wong delivered the following message through his legal representative:

I was arrested by police for “breaching bail conditions” this morning at the Airport’s customs and I am detained in custody now.

Preliminary legal advice suggested that the Court had acknowledged and approved my trips to Germany and the US when it granted bail on August 30. Therefore, it is believed that there are some mistakes have been made on the bail certificate. It is expected that I will be released after the hearing tomorrow morning so I hope fellow friends not to worry too much.

I believe the ridiculous circumstance I’m facing now is the direct consequence of the political prosecution and arrest. It also reflects the maladministration of HK government as by making these mistakes, it leads to the lose-lose situation now we are facing, even though I believe today’s incident is nothing personal against me.

I’m also discontented to police’s decision to detain me overnight, despite a clear procedural hiccup, which is utterly unreasonable.

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

popo on9

推

憑乜

點解明知係法庭搞錯都仲要扣留到第朝

多撚謝popo咁on9又送子彈俾美國

係米特登阻佢出國炸

文宣
警方唔遵守保釋條件亂拉人
破壞三權分立

政府係咪好驚美國仲未夠多子彈係手

又話係烏龍？

屌死黑警

美帝要人你都扣查

唔明依個動作對佢地有咩益處

推上twitter
多謝送子彈

唔好用常理諗班狗同香港政府

佢地係on9到以為唔俾人過美國就唔會過到人權法

又被大台

On999!!!!

狗：今次立功啦，又可以撚多次隻河童
蝗：捉到港獨首腦，國家好野！

香港人：？

好似幫緊我地提供子彈咁

GPhone：er個邊嗰隻狗幫我嗌dinner 同上次一樣得啦

美國：Joshua黎唔到就唔洗開聽證會 直接通過了

諗起周星馳啲戲

狗： 峰哥，今晚想訓邊到？
GPHONE :近海個間啦，今晚係咪照舊？

今次去到德國又多咗子彈，德國人，特別柏林當地曾經係DDR，最憎秘密警察同警察濫權。

Popo越嚟越想留大灣區食淡水魚生

係咪驚條act 過唔到又助攻

公安: 唔係佢過唔到美國就唔成事架咩

法治 死撚笑人咩

咁驚佢去外國講野

唔知呀

好撚野、專登唔俾人出境、已變成支那

多謝POPO助攻

美領示威當日扣留親美社運人士
Popo政治0分

你捉g phone咪即係卑俾美帝上攞!
有時懷疑黑警係唔係真係弱智嘅

G phone

都話左冇咁好死比你出國
明知拉錯都照扣你一晚

Twitter 宣傳

同桂民海一樣

借錢總要還 咪比錢中介

無成本玩人

黑警果然係受中聯辦控制

Merkel 離開咗北京未?
快D話佢聽黃之鋒在出發前往德國前被捕啦!!!

欠債還錢

成班傻閪到而家都未知無大台

黃之峰既作用果然係俾人拉

警渣愈做得多，咪只會送多d子彈比佢地
係咪有撚病

真係唔知捉黎做咩 你捉普通人就用到私刑啫
捉Gphone 要保佢一條頭髮都唔好少 仲一定會上國際頭版

真心唔關佢事

屌，講到明法庭錯，但都要扣過夜

班狗根本係：我大曬，吹咩

擺烏龍，就唔係濫捕架啦咩，唔好當人on9啦

神秘大台，好撚on9

如果唔係終身監禁，點解要拉

你一放佢咪又係即刻去

Gphone真係好撚慘但popo拉佢其實對件事係好

法庭錯 照塔你通宵 咬我食呀

人質?

有幾特發？

Police State有排煲

法庭“特登”搞錯

垃圾政府

好明顯班毅進係為做而做

Push

戇鳩

老屈比班廢老睇
驚佢地知道冇大台冇得依靠？

通知左美國國會議員未

法律既野都可以錯？話唔係特登都無人信啦

驚死美國唔知佢地濫權

狗仔應該全家死曬。。。。點解仲生存？？？

Pay qing bond
free Hong Kong

popo又濫捕

Miss左班機 邊個賠？

岩呀

Gphone 心諗 咩都冇做過就助攻左

G鋒加油，頂住呀

Popo做俾大陸人睇

藍絲成日以為, g phone 係反對派大首領。

但落order一定唔係毅進

推上Twitter 政治拘捕

明顯

on9到仆街

政府亂哂章法
死馬當活馬醫

明顯唔畀外媒訪問佢

順手推埋比美國德國

點解拉咗gphone都咁多人去美領嘅
以為拉咗個美國特工就冇人去添

自己得好威威？

雖然咁講好仆街
但Gphone就係付責俾人拉

稻草人

咁樣比多d子彈美國
做得好

暴政

濫捕還濫捕 你濫捕個咁出名嘅即係助攻我哋

仲要係民間外交頭目GPhone

過氣大台都唔割

差佬驚死冇國際關注

gphone的職業被捕技能已經去到唔做任何野都可以被捕

可能仲有說服力

感謝警方同示威人士配合
無左膠阻頭陋勢
想輪都難

痴線！

不嬲呢D社運人物 你越做鳩佢拉佢就越大新聞，真心睇唔透做乜撚野

Gphone過唔到咪仲易通過
無理禁止出境

呢個法庭指示
狗都無權放
Gphone請邊個律師咁低能

私怨撚

推呢個comment!

Yes

痴撚晒線亂咁拉...佢犯咩法呢請問?

diu真係好狗 警權大過法律

外媒報咗未

似助攻多d

坦

歷史總是驚人的相似......

人治社會

之後又要搞過機票先飛到，咁就少咗幾日作供

上帝要你滅亡前嘅感覺

d狗想領功 點知玩大咗